
                      Por las críticas, he estado apunto de no ir a verla y sinceramente la peli ha estado muy muy bien. Distinta, con muchas caídas graciosas, y no solo las de los trailers como decía alguien por aquí, sino infinidad más
. No apta para niños pues hay mucho sexo, drogas y palabrotas! Pero sin duda mucho mejor lo esperado. Recomendable.
        
            